[突發］彩明苑有狗 防暴上樓

唔知做乜鳩 神早流流

咬人我估

唔知 好驚又有藍絲報警 有足又少一個

琴晚將軍澳中心個邊個條連儂牆嘈左好耐 但直播冇記者影個度 最尾好似有狗黎

只有一個方法可以有效打擊藍屍

呢副裝似係應付家暴之類

藍c老豆打黃c仔
個仔大義滅親報警

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

然後拉個仔

有冇update?